(荃灣)全．城滙2房1010萬成交 減價40萬

(荃灣)全．城滙2房1010萬成交 減價40萬
20:15 2021/04/14

".......荃灣全．城滙8座低層D室的二手成交個案。單位實用面積約527呎，採兩房間隔，望開揚園景及泳池景.......經議價後減價40萬元或約3.8%，至近日以1,010萬元成功沽出，折合實用面積呎價約19,165元......."

荃西貴定沙田大圍貴

低層$19000呎荃西同將軍澳真係食左春藥

圍景 泳池景 唔臭
係正西鐵站隔離
行兩步有大商場
老老豆豆呢個位其實幾靚

基本越近臭海越貴
柏傲灣向西臨海
屎之前排
仲貴

香港地有樓住已經好好架喇 仲要介意呢D做咩呢 🙏

之前一手抽到佢個d 真係fat fat

成個荃西貴過四小龍 但後者性價比好似ok

舊啦，無class

買樓易

舒服好住嘛 冇計
好過住觀塘啲污煙漳氣既市區等生cancer啦

以前就下下話大陸買貴哂樓
香港人咪又一直買買買 成2皮野買荃西

四小龍冇發展潛力咁濟 又舊
荃西配套真心屌打 無論食玩住都 商場又多咩都有得買
係衰在個海臭到仆街

睇過樓同環境
荃西3寶，四小
就知點解前者貴d

依個月d交易 係咪想逼死曬班淡友先安落

買得一定睇完樓先決定，一比較就明晒唔使坳

冇錯呀
睇過先知邊度好
所以討厭嗰啲鍵盤戰士
一味道聽途說亂咁噏
又話咩狗也不弔
又話荃灣西有幾臭
環宇海灣漏水
工廠三寶烏煙瘴氣
唔講以為佢住半山，九龍站

班淡友唔願意接受現實都無計

對比上年年中
無晒淡淡啦而家

仲有韓林兒、連華生、我要真普洱等淡淡

住緊海之戀前排中高層一年，其實乜都聞唔到。可能我係距離渠口最遠嗰幾日座。

入屯門嗰班飛車黨嘈到死反然仲乞人憎

我望東南
都聽到幾大聲
對正F1,. 不敢想象

1010萬

4小龍好一般
荃西1個站都到美孚 交通來講大家不相伯仲
講樓下配套荃灣應該贏
仲有樓齡

淡淡轉曬叫人移民未？